同男朋友出街 比佢dum低左

如題 即時 真絲 太悶傾下計

抵撚柒死

發生咩事

佢去左屙屎？

你起邊呀 我黎接你

搵第二個

佢同朋友出街 走左去同朋友周圍走 所以比人dum低左

真係哭撚左 可否不要那麼絕Ching

同我出

中出即飛

今日未中出 佢嚴我要得太多

on9 post 拉
自己攞黎衰

以為佢dum你落街

想問下點樣為之on9呢？

好大食? 鍾意咩姿勢